航拍喺火車度飛會唔會撞車尾？

假設航拍起飛咗 火車先開車
火車係閉密空間 空氣係相對靜止
咁車內空氣可唔可以俾到足夠推力俾航拍向前移動？
如果唔可以，咁航拍撞車尾嘅速度會有幾快？（假設火車行60km/h）

以前細個成日諗，一隻烏蠅係一個移動既既車廂入面係空中停留會點

樓主嘅physics
如果係咁樓主搭火車應該會好似坐F1咁貼實張櫈

車頭跳起
落地會到車尾

樓主初中？ 中四physic 都唔識

開左車先飛就話唔會撞
但飛緊先開車都唔會撞?

好想試下
btw 黎學野

phy廢廢地拎咗個4
虛心求教都唔得

啱
我個重點就係喺依道